【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

大家都知以前百萬人大遊行之所以可以有咁多人出黎好大程度係因為有連儂牆，鋪天蓋地既文宣令到就算係藍絲廢老都知果日有遊行。不過自從港共清連儂牆之後，我地頓失一臂，運動既熱度亦因此多少都有所下降。

而加眼見距離524得翻2-3日，而大家又只靠網上文宣為524宣傳，可想而知524好可能因為宣傳不足而唔夠人。

我敢講：十點鳩叫一定係宣傳524遊行最有效直接既方式。

因為鳩叫 1.有比文宣更有效既宣傳效果，除非你係聾，如果唔係你想唔知都幾難；2. 可以振奮士氣，愈多人叫代表愈多人會出；3. 風險差唔多係零

所以懇請大家回歸每晚10點鳩叫，可以叫多啲：「 524灣仔見/銅鑼灣見」等簡單直接既宣傳。

524遊行一定要逼爆港島。香港獨立，唯一出路。

正皮：回歸鳩叫，524逼爆港島，香港人會反抗到底！
負皮：不了，乖乖地做支那豬算。

自推十連

推

推啊

多謝手足幫手推

524灣仔見

之前好似有人提議過去某議員屋企附近參觀
個post去左邊?

十點鳩叫，524逼爆港島

手足們歸位喇！

PISH

夜幫你推多兩推

push

多謝手足

PUSH

可能得返一星期無國安法嘅香港
有得叫好叫了

係 香港人要反抗到底 死都攬住支那死！

3 million !!??!??

China burns with us

PUSH ！

凌晨好難推

推 天滅支共

係死推爛推

或者24號搞唔起大遊行 最基本twitter求救點都好都要make d noise 如果唔係只會安靜地滅亡

下次天光先post啦

524

616

524一定要得 要俾國際見到我地仲反抗緊 爭取外國支持

推 多謝手足幫手推PO

721

回歸抗爭喇

呢一晚感覺到好接近，係上年6月嘅感覺

831

而家基本上親共派議員同立法會都已經再冇任何價值

不過當然用黎開花參觀下都冇壞

pish